終於溝到女神，你問我答

做咗年幾兵，終於擺脫兵仔嘅身份！
女神終於屬於我，係完完全全屬於我
情人節搞咗佢成晚，中出咗兩次，到依家都回味緊

邊條死毒撚偷偷留下負皮
係咪葡萄我

邊度女神阿

無圖你話中出埋男神都得架啦

繼續ff

女神上手：「你著我舊鞋啊傻仔！」

BTW, 恭喜

You have 10 seconds to ...

Save your mother

Ching好波

你女神應該今晚就同你講有左你bb 恭喜巴打 抱得美人歸 買大送細

半年前我已經中出緊你女神啦

綠帽唔怕戴…………

買一送一

幾時出圖？

有食事後丸

就算女神畀人中出無數次，佢個閪都係香嘅
利申奶過

佢上手個次無食呢

快啲問我問題啦
問我點溝到女神

上次畀我錄低咗

你女神比幾多人上過

咁點溝呀

以我所知就三個，其中一個係我

有又點 個b又唔係你嘅

佢唔聽話我就出佢啲含撚圖

畀我搵到佢啲淫照
跟住
你懂的

樓主痴撚左線

jeng ah屌大肚婆，未試過
唔畀佢落仔，屌夠咪飛撚咗佢

係條八婆搞到我痴撚線
搞到今時今日咁係佢咎由自取

收兵係咪好好玩啊臭閪
surprise mother fucker

Hehehehehe 我報左警

警告你即刻道歉

on9

屌你邊位

無女喺度扮有女
樓主真係好可憐呀

點呀

我有閪屌你冇閪屌
邊個慘啲？

喺牛肉舖買舊五花腩就當閪咁屌你都算好嘢啦

我唔阻你

已報驚 不安

真係好嘔心
之前開做兵post咁叫晒春都算
幾廿歲人仲咁多幻想

舊五花腩出水，是咪唔新鮮

做毒撚真係好撚慘

又賤過袋底泥

咪ff咁多啦 你連做兵既資格都冇呀

有啊！我係兵冠軍

連登癲狗都驚撚左你
btw呢個撚仔有d似龍心

牛肉舖 五花腩